[經濟支持] 真愛港商店 Google Map

與其罷買抵制親中餐廳, 倒不如身體力行支持愛港商店, 話俾社會知
存有良知係有回報, 敢言發聲更係有利可圖既

巴打咁辛苦整合個愛港商店出黎, 你班友唔係連消費前入去睇下都唔肯吓嘛?
請大家用實際行動支持良心企業!

親共 vs 真愛港商店地圖 集中區 (新增報料FORM)

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

機場見